其實你班中國香港/台灣人真係唔值得可憐

唔洗講好多, 你地自己諗下
1. 乜撚野三生三世啊, 延禧攻略, 個個係度日睇夜睇, 打開fb/ig, 十個有八個post都係度話感人乜柒, 屌你老尾平日就係度反反反, 咪又係去睇埋哂d國產劇
2. skr係乜撚野黎? 我睇到宜家都唔明呢個字乜柒意思, 中咩國有嘻哈姐
3. 比人日屌夜屌嘅喜茶果d就仲多, 放假就上去飲兩杯打卡, 排個鳩幾鐘飲杯屎水, 我入茶記飲返杯茶好過啦

歡迎補充

skr呢個字本身冇乜事嘅...

屌得醒就唔係港豬啦 你過去影視台睇下班仆街打手幾勤力先得㗎

聽都未聽過...

你係咩人咪識d 咩人囉， 又唔見我係咁？

羊毛出自羊身上。你講嘅嘢只不過係種現象黎，根本原因係香港嘅特有本土文化一直係度流失緊，已經唔夠外地文化競爭。

現實係個賣港政府冇去維護，香港人自己又唔識得珍惜，搞到得翻d垃圾tvb播埋d低俗劇。

咁嘅情況下一般人唔係走去睇Netflix、韓劇就係就走去睇大陸劇㗎啦。

與其係度鬧不如諗吓點樣改善根本問題。